最初諗到「和你飛」呢個名嘅人都幾犀利

食字嚟講100分
之後啲活動都用佢嚟改名
和你塞、和你拖、和你shop、和你返工......

係咪麥明詩第一個講
我記得我第一次睇到和你飛呢個字係喺佢IG同fyy一齊喺機場影相嘅caption

幾時搞個 和你賭

竟然係佢

和你炒

一直都同政府賭ing

和你啪

好似夏候惇，夏候淵，夏候霸一藍子角色series

梗係唔係

夏候楙

係 乜都和你和你 好好諗頭呀 香港人

咩都好 唔好和你輸就得

衰野唔講

首歌仲好聽

同班狗/藍 玩和你FIGHT

幾時和你扑？

打和

和你屌